有冇人睇動漫有過呢種感覺？

係現實就算見到啲女仔周圍同人仆野都冇乜感覺，但係睇動漫嗰陣見到女角同任何人發生關係都好撚反感，唔想再睇好似俾人帶帽咁

動漫啲女咁正

毒撚便是這樣

我=基拉 樓主=黃頭
大家都FF自己是主角

你接受唔到明日香

真，毒撚思維

Cls 情節 明明派帽 仲打鳩當事人